有冇好打multi device keyboard推介

用緊k380,係方便不過堅唔好打，有冇其他性價比高嘅推介？